哞⋯⋯

🐂

.!?,.?.?.!,?,.?.?,!!?,.?.?.!,?,.?
.,,.!?,.?.,!.??,.?..??.?,.?.,?..
?,.?.,?..?,.?.?.!,?,.?.?.!,?,.?.?,
!!?,.?..!???,.?.,..,?,.?.,?..?,.
?..??.?,.?.,..,?,.?.,!.??,.?..?

咩